**Тестовое задаие на позицию PHP developer**


Описание требований к логике работы 


Необходимо создать мини сайт для фрилансеров. Логика приложения:
*  регистрация/логин как исполнитель
*  регистрация/логин как заказчик
* заказчик видит список своих заказов, может добавлять заказы(просто поле "название", "описание","цена"), видит имя исполнителя заказа если таков есть
* исполнитель после реги видит список всех заказов
* исполнитель может нажать кнопку "выполнить"/"остановить выполнение", одновременно может выполнять только один заказ


Условия выполнения задания:
использовать Symfony 4.*, 
MySql DB, 
без фронтенда, несколько чистых блоков на HTML